其實點解當初譚仔會係餐飲界跑出?

點解早十年冇做宣傳
競爭對手有雲桂香 南記等等既情況下可以跑出
做到而家純利過億 仲比人收購埋

好彩囉

高登日日吹

最平

然後就上咗癮

以前嘅譚仔比起而家跟本兩回事

以前好食好多

個陣無咁辣米線
算大碗 夠辣
大大話話都食左十年
啲呀姐記得我食咩
其實無以前咁辣

以前舊登好多人吹奏
話又平又大碗又夠辣

之後去食過一次
發現原來咁多人鐘意食垃圾

因為譚仔阿姐功夫好

冇菜欗冇今日譚仔，由佢開檔已經食開頭跟本冇乜人食老細仲要睇門口表演拉面先得，後來菜欗食過同老細影相門口跟往貼同蔡欗d相之後睇往佢越來越旺

好耐之前分店好少 新界個邊好難食到

加上佢又唔貴+大碗

足料(對比以前其他鋪頭)

將套餐拆散 變相平左
同埋車仔面點送模式 好似多野簡

譚仔阿姐

足料依個真
未有譚仔前d米線舖d料都係少到仆街 兩淡食完得返麵

話時話 點解高登連登個個都吹奏三哥多d
我覺得譚仔好食d 算唔算異類 ?

我覺得譚仔d湯底 炸醬 雞肉好食d
可能我去親三哥都坐得唔舒服 同食物衛生有問題果幾次都係三哥